有冇巴打lin毛勁長？

6cm
有冇巴打挑戰？

圖就唔貼啦 一陣啲撚樣見到粒lin又話bam又盛噉

圖

我去踢波唔見左粒lin
依家仲係球場搵緊

去五金舖配過粒啦
我有相熟 想要可pm

唔記得講
仲要係一枝獨秀
得嗰一條特別長

有冇pink lin配

小妹lin長

噁心

有 咩色都有

有冇用到七天士多啤梨精華素

我，有一條，唔知點搞

幾cm呀

我幫你抆咗佢啊

唔強
強都冇用武之地

巴定絲先

冇人敢挑戰？

侵侵巴，我唔屌你老母 但係，你圖都冇張你話你lin毛6m長都得o咼

我果條應該都有6cm,今晚返去度下

沖涼一見到有乳毛就會拔

好
我係啱啱好6cm